呢位太太今朝係沙田出席唔到武肺檢測結果返唔到工比人炒左

我係佢同事

我既訴求係返工.jpg

出示下話

咩工，低層隨時搵到工啦

Yes

咁高興？

求仁得仁

真？

佢係狗鐵清潔阿姐？

佢姓乜？

出席唔到?